赤壁失守了！周瑜諸葛亮都救唔倒！

武漢肺炎疫情燒 已封4城：武漢、黃岡、鄂州、赤壁

無了

第二次赤壁之戰...

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

燒左佢

管仲後人管軼都話今次玩撚完, 你唔係以為守得到呀

赤璧之戰
曹賊都係輸俾瘟疫

曹操殺到來，劉備孫權冇得避..

將所有患者一把火燒清光...

記住要封埋華容道
今次要派第二個守啦

突破盲腸

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

先取荊州，再取西川，再取天下

屌後人

輸了

幾時攻入官渡, 直取河北

一把火 燒他個精～光！

關注就得啦，駛撚救咩

Lol

幾時借荊州再入蜀

武漢曹操要贏了

大江東去，浪淘盡，千古風流人物。
故壘西邊，人道是，三國周郎赤壁。
亂石穿空，驚濤拍岸，捲起千堆雪。
江山如畫，一時多少豪傑。
遙想公瑾當年，小喬初嫁了，雄姿英發。
羽扇綸巾，談笑間，檣櫓灰飛煙滅。
故國神遊，多情應笑我，早生華髮。
人生如夢，一尊還酹江月。

我琴日都係睇新聞先至知赤壁係邊

呢個赤壁唔係當年個赤壁, 正如今日洛陽非當日洛陽
千年古城仲係原址應該得返長沙

當然赤壁唔係城

不過我想講今日支那非以前中國

你當D 地方係世界之窗就算

中原本土的歷史名城冇一個保留到

日本就保留得好好

長沙原址係抗日俾國軍燒到冇哂

文夕大火又稱長沙大火，是長沙歷史上毀壞規模最大的一次全城人為性質的火災。因應第二次中日戰爭局勢發展，中華民國國民政府採用焦土政策，制定了焚燒長沙的計劃。但在計劃正式實施之前，一系列偶然因素，卻讓這場火災變得完全不受控制，最終導致長沙30000多人葬身火海，全城90%以上的房屋被燒毀。[1]

其實現在湖北已經封左九城，將武漢包圍了

係, 但好多其他名城名址連原址都唔係

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

文夕大火毀滅了長沙城自春秋戰國以來的文化積累，地面文物毀滅到幾近於零。長沙作為中國少數幾個2000多年城址不變的古城，文化傳承也在此中斷，在歷史研究上造成無可估量的損失。人民流離失所，商業貿易、政府機關、學術機構等幾乎完全被摧毀。

光頭sir 都自稱劉備後人

火攻

全国制霸

岩呀, 劉備條撚樣都係假扮漢室後人

赤壁之戰準確位置無講明，但大約在宜家湖北省所以都一樣啦

因為無用火燒

佢祖先賣草鞋

佢就幫人挽

嚟個火燒赤壁就救到

push

日本好多城堡都係重建

洛陽原址係邊

最後封鎖線向後退到國界

周愉未卜先知，古代已經開始防疫，日本人又係，當年武漢防疫做到野

係咪張飛守果座？

文夕大火唔係一把火燒鳩曬

開封都算嘅

大家放心，仲有我守住！

老實講澳門嗰邊教育局已經宣佈左話停課到2月10號
我都唔明點解香港呢邊個反應會咁慢
到而家都未決定

周瑜可能就係染上武漢肺炎所以病死

原來姓劉既都鐘意認親認戚

開手掌互相看了看是哈哈大笑，魯肅在一旁也是暗暗稱奇。

核平連環市

湖北省係咪無再update

人地漢室後人劉裕做皇帝都唔敢話自己繼承漢室

呢啲咪叫自知之明

被清洗了

即係要用火計

被劉備後入就有佢份

真。攬炒

開封呢？

有冇毀滅前嘅片？

咁又係

二戰美軍炸左好多

劉備絕後都有後人

咁去到後段又真係得返佢一個姓劉

歷史重演
今次又要燒城

班鬼國人仲話沒事兒 我真係唔知好嬲定好笑

要背熟佢架

武漢果頭有荊州城遺跡

利申：去過

要黎一次火燒(核平)赤壁嗎?